麥巴比踢得一場好波就吹到未來球皇？

同上届占士一樣

第一日睇波？

20歲未到係歐聯17場10球
入過曼城 多蒙特 祖雲達斯同拜仁

一場好波?第一日睇?

導演哥哥係世界第一鋼門

佢唔係第一日踢得好la wor..

James 係可惜啲, 如果佢之前去到間發揮到既球會就唔會咁浪費左四年..

明明有球係龍門派膠講到隻撚者龜死角都踢得入

樓豬真係唔撚sick ball

法國一日係迪甘斯做教練都唔會去得遠

係新星囉
未來球王就爭好遠

睇下過幾年去唔去到享利個水平先啦

麥巴比一場波已經留下深刻印象
個邊大巴拿連掂腳波都冇
同人唔同命

唔係話種族歧視
近代冇咩純種黑人可以做到球王
要睇定d先

唔算好黑姐

2和b將會大巴大巴車鳩你

你繼續幻想做愛啦 唔好睇波啦

正垃圾

隔離post講緊佢身價高所以係球王啦

連登仔專棒垃圾